中國人叫黑人維權反警暴，咁自己呢？

召喚所羅門